有人過左錢銀聯戶口點拎番有冇人試過

中銀卡咪有兩組號碼 佢入左62字頭個個
聽日去中銀搞
但想問下有冇人試過 最後點

點解會入到?數量都唔同

佢應該唔知中銀012
我都想屌柒佢

用滙豐咪冇事囉

唔入都入左 聽日去問下

有冇揀中銀012先

唔明你想問下

屌佢老母 佢揀左338

你望就望佢過唔到數 退返錢畀佢喇
下次用滙豐渣打喇 煩少好多嘢

細額就轉數快

開post前 問左 佢話確應過左數 我屌條on9仔

4位數

係會扣咗錢先 如果冇依個戶口就會退返（唔知有冇手續費）
如果人地有同number嘅就

大部分銀行10000以下都ok喎
有啲行幾十萬都一樣入電話就轉到

樓豬仲未cut戶口咩？

搞掂埋 一定cut

聽日問下睇下點啦 屌

佢過數個銀行都幾冷門
170